# Rémi - SEM106 - The way you look tonight
Le Blues de Françoise - La Femme
De mon âme à ton âme - Kompromat
I Call It Art - The Kills
Billie Bossa Nova - Billie Eilish
Minitel - Zinée
Danse avec moi - Alice et Moi
Jump - Lana Del Rey
Keep Your Lips Sealed - The Dø
U.R.A Fever - The Kills
En nuit - Videoclub
C’est toi que je veux (feat. Joanna) - JOANNA
Italove - Emmanuelle
Quiero Comerte - CHÉRI
